愛你嘅理由？

從來都無所謂嘅理由，愛你全因你就是你

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢